我係痴線婆 你問我答

如題

有幾痴線

今日食藥未?

廚房幾大

唔夠我男神痴線

岩岩食左 多謝關心

好細

男神叫咩名

點痴線法

靚仔

幾歲發現？

幾時同龍心分手

咁你都痴唔哂，聽日準時返工！

開post個陣

但我仲讀緊書喎

我入左精神病院佢都咁錫我 唔分啦

對波咩cup?

冇我十分一

C

咁你勁囉

收你做門生

有冇我咁痴線？